住美乎人真垃圾，窮

收銀車都要排隊，美乎人唔係中產咩，仲做咩學深水步咁排換錢？幾蠔子係錢黎咩

咁樓豬呢? 咁啱路過?

邊撚度叫美乎 邊撚度叫深水步呀屌你老母

打幾隻字都錯晒又詞不達意咁
你係咪有咩學習障礙

完全唔明佢講乜尻

哦

泥水佬有撚用